【反底】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXVII

#StandWithOzil

咁快燈

Title燈

好撚博命
仆街真係睇到好撚感動

真反達

等大家有野賴

巴丁好撚癲

有牙燒就唔洗輸咁多

巴丁快撚到，諗起比狗啱啱打正選果陣

其實係巴丁同esr係咁跑 走位
先順咁多

咁快打J

一早係英超岀歐霸隊咪好

巴丁小朋友好能衝得

有燒b 有頭5啦

咁多年先得一兩腳中場正常波
迷沙返去抖抖PLEASE

你都幾撚搞笑 比得靚就正常水準 比失一球就係咁衝出嚟屌

連比狗都終於識掟界外球了

遲早輸中間斷纜

車路士廢到 場場打車狗我地應該榜首

達蛇

hold得定個波 可以分返出黎
分輕左saka工作 差好遠

今場個個有火
係埃柒左啲

Pepe Vs 德國雙廢

睇黎我地個隻青蛙都唔係太差

燒冇ESR跑得咁快

路維有d似初出既韋太子

巴丁踢翼有威脅過另外2件廢翼

迷達聲音上電視！！

迷達banner

巴丁唔好再傷
埃及幾時躝

唔洗理佢啦 都唔係第一日做傻鳩

t3都話唔突出

拿卡雖然廢 但好勤力

之前掟界外球個個企定定 啱啱4/5個一齊郁

乜鳩牙

老婆清

今場算唔算鬥心隊

Cls仲有banner

廢還廢 好過宣明會

達哥自己痴

如果有個燒喺中間畀幾個後生仔做跑狗

我琴晚睇住達狗自己掛上去

我出錢整

拿卡雖然廢 但識入波

clg

依兩隻翼夠簡單 pepe平時帶帶下就甩
簡單直接啲好睇好多

now講波佬不嬲中意9up

老婆狗幾錢買?

迷達人出來！

我迷拿

好想見到牙叔

燒其實跑得好快

今場踢得落力左

拿卡入波點解迷拿仲唔上水

t3都反

esr好過洛克人好撚多

=阿
好快throw

呢個人成日都9up

球12碼咁難射都射得入
真心MVP

燒企起到踢都贏

搞歪哂啲風氣

竟然有人迷达

我咪喺到
開埋po

now 果個講波佬好撚柒煩

車嗰兩件德甲兵

On9 banner

洛克人直情廢

燒真係唔慢 而且跑動冇想像中咁少

達sir係咪捉到鬼，無落場個幾個巴西幫

條左路靠哂T3

拿卡雖然唔係頂班
但基本功紮實好多

順到

圾咁都及得過人

阿狗返生今場

如果場場都打到咁
真係輸波都唔會屌

只要有少少速又肯大步推波
一定有威脅過pepe/willian個種打法

去左隔離狙擊緊啲當連登係5p玩嘅mk

埃

但saka右邊好似唔太習慣

無安差咁遠 之前場場9打11

佢係一個避波型攻中 專企係d比唔到波既位

saka jm9

下半場豬腦追和

想置頂

擺saka去右路解放左T3
唔洗下下重疊

真

saka靜左少少

一早就話佢係成隊最冇用
可以幫手去界外執下波嘅

！！！！！！！！！！！！！！

2：0

如果輸俾依隊牙狗 撚伯賣屎忽都唔掂

Xhaka

嘩！！！！

2:0

仆街 2:0

沙卡直入

今場夠鬥心

我屌

Wtf

Xhaka!

！

屌奶聲出幻幻爽咁能多

沙隊靚撚到

世界波

Xhaka boom

沙卡！

Saka

沙卡！！！！！！！！

嘩

Xhaka bomb

哇 世界波

文宣

佢之前打右邊都係差啲

xhaka cls

致敬亨利

x朗

cls

迷沙收皮

仆街又俾xhaka吊命

哇

有冇巴打睇到想喊

我沙！！！！！！！！！！！

認同
起碼有攻勢
頭先球傳中踢空氣真係想屌
不過又十二碼又死球
好似好少運動戰入波

嗌撚咗出嚟

多謝

xhaka

又可以講xhakaboom 了！！！！！！

屌

呢場前邊d逼搶真係好好多
對比起見到班廢老真係想嘔

2-0！！

撞鬼啦xhakaboom入波

Xhaka都成才了

迷達了

叫左出黎

嘩 o撚咗

屌 真係入！！！

嘩 屌

沙卡

咸咗了

靚到

相信那個過程

擺起po頭啦，反達同迷達都鐘意

又唔見爺爺嗰時有呢啲Banner

真係估唔撚到

達係咪炒咗 唔慶祝嘅

係唔撚係路啊

射波前個眼神牙朗咁

佢哋班友個個仲買車仔

又比達狗續命

CLSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

好 沙卡係迷達嘅

都話咗牙達今晚反底

屌原來又一個捉鬼大師

沙卡為冬季轉會做準備
呢腳罰球多5m了

痴撚線

有無巴打想流眼淚

沙卡boom

反沙出黎未

起雞皮

咁最少有攻勢先博到

迷達number 1
又要睇多幾年沙卡屌。。。。

仆街成班怕達狗被炒

沙卡終於有遠射返來

球迷陣

[img]圖片網址[/img]

爺爺果陣直昇機喎

放啦

我

我恥笑緊車狗朋友

屌你老母沙哥又合約戰士

xhaka儲氣罰球

車狗今場係咪幫我地起機

班 反達黨一無出 真係唔同左D

IN ARSENAL WE TRUST

起碼見到隊波係博緊命
好感動

19000 同 軌 都羸到
反而其他應該要贏就輸哂

Lm下半場豬腦入替反勝

護到級了！！！

痴撚線沙卡

想哭了 吐氣揚眉

boom xhaka laca

好有當年見住丹尼臣入罰球既感覺

迷達陣勁撚到

有件esr type攻中差好遠
如果係ozil仲夾依家個陣
Reg都唔reg真係好可惜

想我平安鐘得肉緊d姐，嚇我唔到既

終於儲完氣 靚到

捉晒鬼後第一場

嘩屌，呢腳儲左幾耐時間

幾撚耐未試過入罰波

是

我屌曬反x朗老母

鋤強扶弱

好彩有睇

好驚艾蘭利跟唔上節奏

死車狗係咪睇我地唔起

Goallllll

cls，呢場突然反底嘅

班後生仔有HEART

幾耐冇boom過

法國百屌成才呢招永遠都有用

反底

以後可以唔再用雷欺、安呢兩件

希望頂住呢場 跟住隊波打番好啲啦

韋利安可以從此收皮

迷達黨好撚落力

X朗勁撚到 屌你老母

今場同歐霸一樣進攻出晒D後備仲勁
根本平時over coached

已經有少少眼濕濕
見到班球員咁博命真係有啲感動

鬼係洛克人、電欺、金章安同PT反達嘅羊

隊波要重返正軌啦

COYG!!!!!

國米快買

+1 屌到成區都聽到
比家姐屌

再唔搏老命真係會降
我諗佢地自己都感覺到
希望下半唔好踢垃圾
頂住

捉到鬼了

得意狗短期迷達未

仲係死球入波咋，唔慶祝住

TRUST THE PROCESS

Goalllllllllllllllllll

每球都起碼儲氣儲半季

和到都收貨

其實唔係好跟到
如果評分佢應該係阿最低分

整多球生波就完美

睇完半場覺得韋利安個柒頭真係快撚啲去死
之前踢撚到十打十一咁 仲有人j 佢攻守平衡 真係cls

今場收起晒啲垃圾發揮正常好多

屌佢老母
成日都係咁
10場就踢1場好波

快撚d賣左佢啦

永續達狗

平平地35M啦

我喺阿迷啊屌

各位阿迷提早訓得

出咗ESR同巴丁即贏兩粒
代表咩

講真一早試下咁打咪幾好

沙卡呢半場勁撚到

屌你原來歐霸隊先係主力

屌你老母
沙哥係咪知就快要走又上力

買對家就贏
不過都開心既

迷達手足

洛克人頂埃及仔可能唔同講法

沙卡入完呢球 之後幾場又可以繼續撚

下半季羊都唔reg了

一場就捉哂d鬼

佢對上個球我淨係記得年幾前作客水晶宮

佢知我迷沙 成日笑沙加廢柴

知怪錯達未

依D位平時比雷欺浪射....

我愛阿仙奴呀屌

巴丁一出返隊波有晒生氣

撚伯咁識玩

無生波有咩好慶祝

Esr

原來關鍵就係金章+電欺 一唔出勁到咁

難得感受到入波既喜悅

無安 無洛克人 已經好好多

驚後防多，好多蝦碌

不過生波仲未入到波，之前對獌又係入球12碼贏波打哂J，
之後發現生波完全唔識做上去

比狗終於識得掟界外球，老懷安慰

啲老屎忽巴西狗搞事？

一直都話後備個班唔係好跟達狗個套仲勁

我聯賽買足咁多場阿
上一次贏錢係打曼果次

上幾個po迷達topic咁多負皮真係無天理

都係要屌 廿幾分鐘果球easy chance咁都食唔到
但xhaka呢球真係強心針 幾耐冇見過呢d波入

一場半場吊命波
睇得開心就好

咁都喊 心靈脆弱到

林伯真係好撚廢揸住支億萬大軍輸比護級隊2隊
肉唔肉酸啲

阿仙奴！冠軍！

達狗今踢捉走哂反佢果班 捉鬼成功

洛克人快啲躝

以後場場踢之前話炒達狗
肯定踢得好

巴丁救達

我之前場場買牙達 結果輸到仆係到
今場買對家就

前面終於唔係靠晒Saka仔
安同Pepe學嘢啦屌

達狗知錯未阿？Set乜撚野戰述限制球員自由度阿？

俾前場自動波仲勁啦

出埋nelson balogun嘅話炒佢老母5比0啦

球迷都反cup

羊安電蛇可以賣得

【一日迷達 終生迷達】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXI

邊堆傻鳩係到負皮

可唔可以咁理解，隊波真係要有個10號位令波做接應，但依個上半季其實真一個就雪左，二黎搵唔到替代，所以d波只係兩邊去，依家前面多左點做接應，拿卡唔洗下下落到咁後令波

大家忍住唔好燈住呀仲有半場 COYG

一有個攻中d 沒容易上去幾多
不過巴丁真係好撚勁...

金章就擺明係鬼

Auba, 安, 雷, 屁屁可以賣

估唔到呢場有得嗌下
好耐無嗌過

歐霸隊

終於唔係閪波

贏左波 反達黨仲反唔反

嘩屌 達狗又死唔去

達朝復活

起碼入咗波先 生波都近

你都幾撚廢

雷斯根本唔識射罰球但又成日搶射

中間兩個間碟，唔係鬼

巴丁橫空出嚟救達

以後出呢隊正選算la
夾得幾好

以後出晒啲後仔算
乜撚比比 安個啲去打golf養生算啦

今場真係全部都踢得唔錯
達蛇如果唔想俾人炒，以後唔好再出韋利安！

好波

好撚感動

下一次生波入ok?

電欺都賣？

牙達終於肯打高位

Xhaka 我誤會咗你
今場好敢向前直線

今場波應該比到下馬威比班老嘢

馬天 SAKA ESR T3
永遠正選唔該

阿呢個陣就迷

屌拿星
沙條仆街係迷達

屁屁真係收皮啦

唔好下半場又33 44

伊度係終極鬼王

證明達狗死用安係幾咁ON9

真喎 前面幾個好生猛 咁樣輸我都唔怪責

所以始終呢部分都係教練+edu+管理層都有問題

Xhaka上次射入死球係幾時

阿仙奴12碼同罰球直射入先少見，仲要同場兩球

條友印象中未中過龍

下場出返安啦大家放心都得

THERE'S NOBODY BETTER THAN MIKEL ARTETA

兩邊放INSIDE FORWADR 已經差好撚遠
用後生仔好似用WILLIAN
呢D 一早已經講, 去到今日唔係武肺都唔係咁講

整球生波又唔係燒味嘅嚟睇吓得唔得，好耐冇睇過

幅迷達banner你整？

爺爺又然

巴打個名識啲波

完約 唔洗賣

成隊攻完一輪打順左 要乜有乜 學人去守都on9

真
邊有可能下下前鋒落中後場拎波

巴丁同SAKA幾夾 幾好睇

唔洗護級了

一早用4231咪得
係冇ozil差啲 但啲攻勢立體好多

事實證明一隊一半都係鬼

洛克人 安呢d自己爛

真
成班幫達蛇留低

愛蛇係度個陣

迷達

Arsenal have scored two goals in a Premier League game for the first time since 4 October.

有人睇得出

燈閪

青春班 大家都蒸生瓜咁跑黎跑去
輸左我條氣都順d
起碼呢場有活力

仆佢個街 嗌到成屋人醒晒

我覺得最主要係4個後生仔 拿卡正前 後面有三個不停換位既 路 巴丁同殺卡 仲有不停後上既迪恩尼

同埋呢場唔再執著下下後場斬上去
見到班友都肯向前傳向前跑
巴丁同esr 甚至xhaka都好肯向前比

正正經經打返4231 最前唔係基迪亞 差好遠啦
起碼有d攻勢睇下

今場唔打燒味即刻勁左

D決定同意識仲要磨練下，但鬥心同活力100分，帶得生隊波

水晶宮？

屌老母

開波之前邊個話出幼幼唔好呀

出黎啦

輸波但踢到咁我都收貨呀

仲未生波入波
Btw擺隻正常攻中前場配合多幾多
快撚啲換艾力神過黎啦

半大收錢

無咗willian呢d廢人真係順好多

There’s nobody better than Arteta

啲人成日話埃及剩係識橫傳後傳
其實點會唔識向前,教練落柯打遮

唔係咁癲嘛⋯ 擺明打少個⋯

呢隊垃圾波嘅所謂攻勢就係兩翼傳中

班後生仔有活力都係彌補翻達狗嘅垃圾

其實我覺得安先係最大問題
電蛇真心可以留 雖則有時會變地雷 但都有啲神救

護級寶貴既三分

好似當年新特蘭咁

起碼好睇過場場契仔安

作客對水晶宮 愛蛇年代

情感對沖

今場冇後場鳩猜

ESR 同巴丁兩個肯出出入入已經差好遠啦屌

第一球都係靠沙卡分邊

我迷沙都比人笑咗好耐
終於可以威返一場

贏波我跳x

然後睇返
pure football reasons 雪燒

達狗叫佢留番低.....

佢係車果陣都已經係咁

Gabriel傷左很好，佢啲九九八一斬無眼睇
Mari上半場防守幾亮眼

肯跑肯走位 差好遠...
N30可以唔洗再出了

喂 今日無得爽

定係利狗果粒

要擺po頭

果然係要有攻中如果有燒應該爭前4

有人肯跑就有位俾
今場3個幻幻通街走

頭先見到巴丁同saka兩個極速逼搶
多謝轟子兩個毒瘤 雲拿同james

沙卡有返晒啲遠射 分邊 直線 癲咗
ESR好撚勤力 啲波又爽

成班新仔未被同化 啪啪聲打落牙達到

成日俾雷欺 WILLIAN 射罰波都ON9
沙勁好撚多
達狗今場唔搵兩個中場去補閘位 由佢地攻咪正撚常
係要玩D 怪雞換位陣

X2

根本阿達問題

今場啲直線都好好

達狗想留就要用我燒

下半場唔該換走埃圾 廢到癲 幾下失波俾人反擊

呢件垃圾場場出
起碼有5/6場輸關佢事

果啲潛哂

4個後生仔不停會走黎走去

出奧巴+韋利安+屁屁係會企死曬啲位

夠啦 更加證明咗達狗扮撚哂嘢學哥狗set咁撚多嘢都冇用
一場見到咁大分別

正常人都睇得出

巴丁下季14號啦

用例子反駁你
神丹應該係無落柯打只向橫傳

有巴丁肯衝下 成隊生哂
中後場又唔係淨係無限後傳

根本佢既說明書就係要壓前黎打，防守係on9 但一係就唔好用佢，用佢縮後黎打變左攻又唔得守又䓊得

唔洗買人了

係都換比狗

不嬲都話全幻幻

巴丁岩岩復出都勁過今年既auba

出歐霸隊=支持返阿狗了

爽咗咁耐仲唔夠咩

達哥靠死球12碼就夠護級了

好驚佢紅

要艾力神不如出返燒算
又要人地d英超棄將

屁屁我地好似未供完啵

Arsenal lead in a Premier League game for the first time since November 1.

反底
反達知錯未

點解阿迪達又可以繼續生存

暗黑兵法唔想玩爛嗰玩具咋

之前睇文係話佢需要一個10號位，有多個選擇向前傳

電欺識射罰波係咪都市傳說

睇得出 西班牙人有腦d
明知失哂位 一下成個人飛過去辣低條友

幾年前都同你講要培養多D青訓>買人

佢傳波好差 俾左幾球 醫院波

夏卡

之前一個二個企晒喺度，踢西咩

上半場一樣幾球中堅斬上去

係T3見爆底有12碼 就一拎波就爆

一出場戰術無變 就係斬 後場斬完到兩翼斬

上年又係12月 都係馬天SAKA 自動波救駕

11 la

長期正選個班咪跟足達狗踢
歐霸個班咪唔跟
有埋呀叔仲爽

我一早話球迷陣 覺得達狗似反底

最緊要踢得好睇，有攻勢！

呢啲明顯係達9落既order
包皮神救多到

雖然話未有生波入 但起碼d組織走位睇得順好多先

臨走前起熱都好似開始跌watt

Party + 呢半場嘅沙卡其實好撚fit

依場邊個帶架咁

我地果d億萬坐後備

爭冠啦

阿達扮廢左半季可以出返黎了
今場用ESR做模版同高層講燒仲勁過佢
一月reg燒

一直都應該要有！ 但唔知邊度聽話10號位喺現代足球outdated咗

達哥幾時收皮

保達大隊長 林伯特

以達狗保守性格 估計60分鐘開始擺大巴 俾人追和反cup

下半場換豬老出黎header 3球反勝..

贏波會唔會原諒達蛇

之前D陣邊個排呀

講真達係李城個場之後就應該唔用安
白白浪費5/6場

esr=完美10號
巴丁=牙達完美翼鋒
等派對復出就唔駛睇埃了

下半場keep住前場壓迫 車狗一迫就hold唔撚到波

7號啦新山狗 14留返俾新大帝尼基迪亞

夏卡真係保皇黨

除左呢球 12碼都係靠佢比穿T3落去跑
今場沙卡真心有態

前6即原諒

冇撚左韋利安順好撚多

巴丁先係最後一塊拼圖

一陣又用數學教M35踢波，同化埋就死得！

真黑氣石

無安 無羊 前場活力 已經唔同

條友一要守就上腦守得耐乜能野送fk pen rc都會出嚟

呢場波冇左 Auba Luiz William N30 代表咩?

踢歐霸都好用嘅

車仔真係垃圾

平時左腳位比比浪射多
寧願xhaka boom多啲

證明左達狗頭半季玩陣 唔知JM9
踢番最基本 唔SKIP中場 斬下波 閘有位就上 咪幾正常
係要調黎調去扮高手

不如賣咗佢兩個啦

冇咗兩個車仔人 正常返晒

其實都係未有好嘅攻勢入波，兩球死球，唔好j得太緊要
當然半場隊波都難得發揮正正常常

呢場Xhaka似返佢國家隊個陣

其實中堅斬冇問題 唔係好似之前幾場球球都咁做就冇事

Granit Xhaka is the first Arsenal player to score directly from a free-kick in the Premier League in over a year (Sep 2019, Aubameyang vs. Villa).

未來是幻幻的

見到出歐霸隊已經好爽

是撚但啦

踢得返水準 有攻勢 唔妹波既 輸都冇所謂

反正都輸左咁多場

反達吧我沒有辦法

咩戰況？

拿卡力的表現

愛蛇遺物

到底之前場燒味係點解呢

比狗啲決定其實幾差

Auba帶頭反達

向前就一定有風險架啦
Xhaka遠射多啲都一樣會有風險
代價嚟

一日未完場都唔知最後點

如果係比狗助攻esr入波
唔係12碼入 觀感會好好多

應該咁講啦，好多隊搵9號位打埋，好似熱同利，但我地無人做到，所以咪出哂事

重點
呢件係入錯貨，得一場好波，其他仲廢過Pepe

唔好再幻想會出番燒啦
現實黎講有咩選擇
牛蛙太貴
Isco/eriksen 我揀後者
起碼踢開英超先

咁入波都係死球

左邊起馬唔係2個同樣腳既踢同一邊

唔好啦

班大帝唔想杜曹黎教炸 杜曹搵到班落之後就會打回原形

隊波變返正常已經咁開心

你睇我地阿迷幾陰公

比比鳥個下傳快一步已經3：0

點睇今場4個間諜都無出？
安 電（舊將）
Nketiah （車狗青訓）
Pepe（車迷）

巴丁

達sir戰術用人愈來愈fit

今場推得上左，自由度大好多
之前達場場叫佢塞左中堅位

仲要三年

打得咁有活力，輸返都好過之前咁

陣間一出黎

馬里兩黃一紅

佢踢國家隊好似無咁多on9野

有freekick gif 丁未

下半場豬蛇會出黎教林伯

其實如果牙達季初買埋牛蛙 可能已經一早爭冠

有個10號去左右翼做波配合 即刻差好遠啦 立體好多

不過仲未有運動戰入波都係濕滯

私家車

話說派對傷到幾時

如果partey 冇傷代埋埃及就仲更加好

原本都想屌佢 點撚知接應個esr 自己都柒

Auba仲話做新多咀狗

咪就係 咁攻得就算入唔到都收貨

明嘅，用一場勝利嚟歡送阿迪達

屁屁我覺得可以試下打攻中位
上季足總杯果幾場就係佢成日入中路
d波正路返好多

eriksen

咁又咁講
曼治果球射入少少就⋯

佢壓入去我以為佢會窄位狂抽

講之前阿達啲柯打搞到啲球員踢到機械人咁

半場咋，講到好似完咗場咁

起碼1月先復出

1月

依家連勝到季尾都得

唔會有大力神啦
英國班阿狗會發癲

淨係做多咀嗰part

有預感陣間換洛克人出黎，可唔可以換斯巴唔好換洛克人，同埋，路維仔真係踢70分鐘好了，佢好易傷

真 都傻傻地
車都一堆打到十號
獌burno做核心
鏝又係一堆 迪布尼b silva
李城 maddison
維拉 格尼殊
個個都係攻擊重心

熱 假假地都有ali做plan b

佢個腦係主要問題

其實對面kante 雲拿上半場都勁差

講真燒應該英超都有壓力唔俾出

半場贏2粒 今季試過未

撚伯放完水未

千祈唔好再畀Luiz射罰球

基佬

31都已經咁嘅樣

事實係達狗未夠班教
仲有X朗有價好賣

Wengerball=成功唯一指標

青蛙中路係有威脅好多

而家唔j 等到完場分分鐘冇得j

原來山齊士入咗5 球罰球咁多
冇乜印像

其實saka draw球罰球返黎之前都攻勢好流暢
無再爆底反而向中間走

無攻中打到閪咁
有個暫時普通質素既攻中rowe都已經順好多
仲話football reason雪燒

其實攻唔攻中都唔係重點
場場跑撚到咁樣打咩陣都贏啦

右腳有安狗 左腳有比比沙加
雷狗次次都飛機

暴龍哥去美國之後就冇贏過，早兩日返翻英國我地就半場領先

根本阿迷要求就唔高，你踢得好好睇睇，有少少進步，成績差都無咁多人屌你。

係要扮戰術大師，搞到隊波連攻勢都無

佢做搶點就得，今場如果比佢一定勁要波死扭

巴丁餓左咁耐波，今場要爆喇

唔撚用中堅開始傳波 斬波已經差好遠
Smith Rowe成個nasri咁 拎波幾痴腳

對面0中目標

Grant Xhaka's first half by numbers vs. Chelsea:
100% aerial duels won
35 touches
29 passes
6 final ⅓ entries
2 shots
1 interception
1 goal

青年軍陣都贏唔到
兩件德國水貨

講真第一球rj唔落腳可能唔洗輸
我地生波廢撚到

留意到開始有巴打迷馬

之前咁多場就係冇左10號位 唔夠創造力又唔識攻咁

咁多年你仲未慣咩今年西得特別離譜遮

我對佢印象最深都係一條友想硬爆但又扭唔過人
成日覺得佢太獨食 但佢技術又根本未到嗰個級數

雲拿頹左勁多場啦

唔反xhaka了

咁臭燒咪⋯

@男兒xx屌西 出嚟面對未呀柒頭

巴丁球皇來

熱狗癲都未到阿狗癲啦

前面多咗個十號比

SAKA撚到KANTE

已經跑唔起咁 唔好俾佢打翼都ok 上場打攻中其實唔算差

撚伯out啦

熱係kane做呢個位

埃及今埸好似爆左兩次大野，有少少驚

包皮成日攞住個波大耐，分波唔應該係佢做

係唔係你掛

係都驚馬里

會唔會係球員問題呢？無理由衰就佢食，好就無佢嘅事喎

Chelsea have now failed to produce a single shot on target in the first half of both of their last two Premier League away games.
正常發揮

擺明唔係football reason
達應該都只係高層唔比reg先焗食死貓

餓到食埋個波

佢輸錢喊

有返攻中真係順好多，唔一定要好波，起碼進攻流暢到

一話比人炒就show quali

啱啱接手打4231 搵燒控制節奏順到癲
自從轉3中堅 同唔打中場嘅433 之後西到爆

助攻hattrick

搵佢抖住左中堅個位真係死得
壓上去舒服幾多

好彩車狗班友都柒下柒下咁

巴丁踢法好難唔愛佢

笑左

今場唔知點解唔斬燒味

驚佢俾人鏟跛

依家唔丁 豬sir 出黎456 又哭喪

之前雲加/愛美麗無前六咪一樣俾你地屌...

軌即換兩件

馬里踢得好無人講？

都冇勁過

基狗無份

好撚左買左半大,仲諗住比人456

臭燒有得出既話可能都會

放完水了

其實只係正常翼未必過到對面佩列錫 不過同saka奧巴比高下立見

kane太癲
似以前雲佩斯

佢逆腳正路都內切

佐同袋入替

屌 一樣

自從雲加走 個標準一路趺

我吹奏左半場

果陣印象好深刻係唔知點解可以創造到好多空位同時間比燒

然後勁撚到...

今場正常番唔係仲顯得達狗廢
佢玩傳統雲加波隊波勁幾倍
玩左半季上腦龍門/中堅做波 中場補閘位唔俾進攻
原來成隊踢自由D咁鬼勁

驚佢落力得濟又傷 70分鐘換走佢休息下好啲

真，極賣力爭取表現，非常缺呢類球員
達之前話要嘅fighters咪就係呢啲

差啲紅呀條友，下半場佢醒定啲

一早出歐霸隊啦，arteta 個戰術，根本就要體能好跑動夠，英超隊太老，跑唔郁

絕對唔差

推咁快

後備冇安哥

佐仔出黎
上季就係輸呢樣

saka都仲ok
奧巴個種根本唔係翼黎
無突破能力只會搞到斷一邊翼

屌那星插左車狗win...

抵啦
咁撚廢

好似有場車半場輸3：0
最後追和定cup埋

係咪西布朗果場

60分鐘拿換羊
65分鐘巴丁換屁屁
70分鐘何妖/洛仔換esr

好有球味

要來把撚咩

得罪講句
Luiz, 金章安勁就有得留軌啦

賭神斬左99場燒味為左陰鳩iq160

佐狗 仲記得佢無紅牌

迷丁

其實雲拿一直都無勁過
咁多年都係得個跑字

作客半一都要

比狗

半一詩

以前以為費明奴係正前墮後既指標
今季kane話比所有人知咩先係指標就算係熱狗都要承認係勁到痴線

Party頂埋埃及就正

等睇mari/沙加食紅
軌反杯3球

出佐今次仆街了，上次又係出佐就破我地個戰術

我買左軌456
豬左50

勁喎

剩返一個位我諗撚伯會換25基？

好在反思左陣 決定不買

信反底冇買

燈到反底

有拿卡咪夠

見到佐真奴就有d驚
陰影...

好撚驚mari 2黃

其實係咪你燈死牙達

其實今場都有斬燒味，T3 巴丁 比比鳥 都斬咗好多，不過領先緊你先覺得唔礙眼

垃圾嚟，買咁多中堅

#曲

下一隊入球 車都有1.74

mari又解到圍

以後長追對家睇下係咪

佢之前場場買阿 今場一買車就

上季有場一換佢 比人禁屌返轉頭

起碼有選擇性斬 12碼果球就係t3扮斬內切 同埋好多球都選擇唔斬 傳地波

迷馬黨

後備有世梅

holding

刷角好嗎 唔好冰

開波前買重咗車仔，心理對沖

迷馬今晚要贏了

贏左iq 160
達蛇iq 161

即刻傳失

Holding真係唔得呀屌

由佢賭屎忽已經開啟左命運石之門

浩狗啲傳波廢到

浩狗

洛克人如果你睇倒呢場波
自己離隊啦
呢度唔會有你既位置

牙頂幾好

未必
一陣esr要抖應該換佢

上面有人屌你而家又讚

巴丁又死撚左

mari又頂到
邊個仲反馬

仆街

求下牙達唔好咁做

唔好啊

巴丁好熱血

ESRnutmeg

飲水時間

佐狗

新走場

依幾下幾靚！

係要換佢，ESR易傷體質黎

達蛇發威了

rowe >>>>>>>>> 洛

巴丁幫達狗爭取

我指要換都唔好換willock

丁丁

走場時段開始

車雖然踢得唔好
但D後生仔真係幾有火

個名好撚基

成場波個個黑蚊蚊力架

係都巴丁先 啱啱復賽

巴丁60左右換屁屁我諗

仆街上埋床臨訓望一望阿狗
見到2：0即刻打開電視睇

-6 3:0

saka

佐狗真係撚樣嚟 勁多小動作

屌沙卡有反擊唔望波唔打

3-0

嘩 diuuuuuuuuuuuu

saka咁都入

3:0

Saka！

嘩
世界波

哇屌

3-0 咩事

saka!!!!!!

Saka!!

你老尾

-6到 連個天都救達

2021 Puskas award

咩事啊

CLS

仆街係咪收咗錢踢假波

青春風暴

Cls

saka勁到

天才

笑撚咗

SAKA

wa diu

God Save Arteta

點解會入左

運都贏埋

Saka靚到癲

美斯式笠射

哥利斯馬

可能換羊

勁撚到

saka係真係想射

咁撚勁

呢下saka掂呀！！！！

咁都入

咁靚?

係唔係仲要逆足黎

仆街入波唔撚刷

認真定-6?

嘩痴撚柒線

羊換拿啦 正路就

456車

右腳包唔曬個波

車路士廢到

Saka仔好撚勁

Goodbye 電欺，金章

咩事

仲要用右腳

-6 食唔死個波

half space右腳

大炒

唔通一係唔贏一贏就贏車

CLS足球

真世界波

到底發生緊咩事

9981 斬變世界波

好野，阿廸達唔洗走

好似中左bug入左咁

我屌 我之前咁多場睇緊咩9

奶共士

係咪腳趾尾拉西篤個-6波

美欺

Cls 美斯上身

好瀟灑
入完個反應好似無事發生咁

但係望龍

Saka迷達食屎

似望到企錯位射wo

456
456
456

牙達反底啦

達sir 強運

個鬼佬旁述好正
佢話 the worst cross or the best goal

我個friend cut咗線了
Saka

好似真係特登咁喎，有無咁撚勁

做乜鳩

迷達吧

一出路維就贏3粒

輸撚哂錢Boxing Day真係好日子

雲加啲彈彈波

入生波了
平時我地幫人起機多
今次車狗幫我地起機

分分鐘林柏比人炒先

其實唔記得講大家有冇留意VAR 球證個姓又係 Tienery? 係T3 老竇，阿哥，老表？

呢下有美斯feel

靚撚到癲

佢本身諗住笑9你 點知自己敗走

聖誕炒車

有冇咁撚靚呀

一早踢返4231咪好 達狗

算唔算-6

唔係擺明射架咩？

今年最好嘅聖誕禮物

好撚靚

今場前面淫亂走位幾好

下個po頭加圖

想回歸迷達大軍了

享受被打面啦屌

now 話saka唔係-6

係食咗呢兩件
車狗今場先報恩咋

你老母 之前我哋睇緊咩

堅？

會唔會撚伯被人炒先

達狗又死唔去

真係得佢知

成億買人咪又係打燒味

變左車 99 81 斬

蘇格蘭人好少去英格蘭做球証掛

謎之入球

安都射到啦 咁都吹saka

撻q都贏

其實4231左好耐
只係攻中位之前係洛仔

英超華陀 軌

屌你牙達又返生

生波入波無人講？？？？？？

車狗

輸錢輸得好開心，之後場場繼續買對家先

屌那升一場入返晒兩個月ge波

撚伯有無咁廢

Esr走位好靚 下下都有威脅

傳中,撻撚哂

冇人講咪你講囉!

應該係

不過總叫做唔係死球

-6唔計

轟係我廠私家雞

葉劉 幫手起機

今場好撚奇怪

究竟係咩回事 掃走啲垃圾 12 19 28 就有3-0
但問題係 仲未解決

事實證明一隊係垃圾

今晚賭波D人就慘

我話係

我以為佢真係咁醒

頭先維拉個球先係有心，saka呢下

岩岩個個仲話派錢

整返場clean sheet添啦

冇安真係好

林伯迷達？

廢羊縮翻入去la 屌你老母

之前咁多場夠皮啦

唔好再free啲老野黎

我都係

臭羊個樣好似好愁咁款

全英超19隊夾埋保達你識咩

出ESR已經咁，出燒唔知會點

羊笑唔出

會唔會換豬SIR出黎hat trick我廠

有冇人知 -6定真係咁勁

呢個球證有做過主裁判吹過我地比賽添啦
之前好似都係輸

巴丁倒掛型到

果然冇人睇好阿狗嘅時侯就會反底

辜負小達子Auba仲要肥約

巴丁倒掛

巴丁都屌

好彩戒賭好耐
如果要賭真係避左呢場啦

巴丁差啲啊

事實證明overcoached
達狗放返少少手就可以踢返上季季尾咁 睇佢自己造化

仲有廢安

saka街場式大撻入波

識買一定買阿狗

成班玩高章波

WHO NEEDS 羊安

安打包還番比車啦

巴丁自動導航都出埋

出pepe 好過出美羊啦

死車狗咁嘅人腳都贏唔到15弟

有咁淫亂得咁淫亂

無LA 連個天都幫臭西達

好彩唔係做超級大傻仔

唔出廢青安 即刻贏

巴丁cls

車仔發揮好差

倒掛都出埋

出羊拎下狀態啦

巴丁
佢真係有返啲森巴味

巴丁好撚好J

信心波都出晒嚟

巴丁勁撚到

巴丁好撚掂

差啲

相信後生仔 相信雲加

試下拿卡換羊

倒掛

喂網上行我屌你老母親牙

好撚勁 唔好賣

巴丁有火 入埋波就好

如果上場嘅係燒唔係esr

巴丁迷達迷到痴左線

唔敢相信3:0

車仔今日打得好撚差
LENO 都好似無咩救波咁
E+係到9斬

阿 得雙閘 表現穩定

唔想見倒羊入嚟妹

收嗲啦 5毛

對面隻阿巴咸廢成咁就換基佬出黎啦

斬到傻 係咁斬

兩億增兵

一撚早講左用路都咪撚用洛克人 係要信果兩隻力架

巴丁屌saka屌得好落到底就出啦 係唔係都cut一下拖慢晒

巴丁真係有潛質做球王

阿仙奴都奶共啦 我奶有咩問題

好驚高波/死球

場波好睇 都要刷角 快快快

俾巴丁抖抖錫住黎用喇

睇睇下mari都幾好 又會指揮 出聲

係咪大細哨都有吹奏巴丁

頭先摺為意領先2個身位都俾SAKA偷到波

羊以後可以去踢bench 同歐霸

感覺巴丁攰攰地了, 依家換走佢慢慢黎操啦

雲加

好囉唔J你地隻金章安囉

估到佢鬼架喇 半主 主主 全贏

開埋新post
夠膽就燈到反杯

Saka 咩都有

有Laca做支點差好遠

跑到成隻狗咁都正路

基狗

車可能唔想多年對家降班 送溫暖

洛克人一定拖撚慢哂

巴丁爭啲40

咁都救到

出羊比比操返起啦

巴丁差啲

差啲4粒

巴丁又差啲

想巴丁入波

豬蛇個樣

換巴丁未

PEPE 真係收得皮

Thx 護級重要三分get

巴丁個動作靚到。。。
最衰唔入

出羊實反cup

開左新post

含撚嘴勁無計

Willock出嚟

巴丁-DD

成班貴價垃圾

esr out willock in

點解唔入

又洛克人 準備33

洛克人

洛狗唔想睇

停一下個功架醒撚到

好，打少個

換洛克人，玩完

岀洛狗準備反cup